Hk01攞我壽司po過橋 屌你老母

睇你鍾意食咩壽司就知你係咩人 超準！

屌你老母 邊個畀你用？？？

屌你老母賤種01

低賤到
屌

係我就踩上佢地公司啦

有冇得寄律師信告9佢？

100毛都冇人屌啦 是但啦

屌你老母？
我自己諗㗎全部

屌你老母 好撚過份

唔使post link

紅底01連呢d post都抄

踩上佢哋公司問佢哋收稿費

咁嘅垃圾post都抄

屌你老母
賤種01。
唔使畀返錢我？？？？？？

笑撚左 01咁都要抄

咁樣叫傳媒 失敗

屌你老母

搵許慧恩問下啦

許慧恩我屌你老母！！！

推

垃圾post都抄????

推到你出嚟認錯

上次炒我個燒賣po同羅家英po

全部人同我入嚟
我要呢個po上熱門

建議樓主用cut有線嘅態步踩上去支那01

屌你老母
賤種01

懷疑樓主就係許慧恩

垃圾01

律師信

廢物許慧恩

成撚日抄架啦，垃圾01

垃圾支那01

利申鍾意食油甘魚但好撚柒窮

好嬲囉

虹鱒呢？

告佢

許慧恩(回歸)

垃圾po都要抄

貪小便宜，目光短淺嘅人

推，01死全家！！

賤種HK01

咁耐都未熱門？

我地日日都要上連登抄po 唔係無文作得出

01真係垃圾黎

.

笑撚左 膠post都抄